古天樂依兩次係咪真嬲？

好痴線

同洗米華就嚟隻抽咁濟

viutv 個乞衣~

邊個有錢啲？

咪玩，佢地由細玩到大

好撚friend

撚到洗米

Fd都會嬲掛

今期流行明明幾好聽
如果沒有今期流行
邊個識古天樂丫
佢唔唱 偶像包袱太重

你唔記得咗古仔入行之前做咩

翻去隻揪

監躉？

其實發生咩事

叱吒果段佢好開心咁喎
勁霸氣叫哂成班一線上台
又語重心長勉勵新人

反而覺得兩次都好開心

完全當佢透明

叱吒會嬲就唔會去啦

串林狗wo

串得起

型

睇呀華哥塊面都黑鳩晒喎 真係fd? 句句有骨

有乜好嬲
應該都係搞下笑

係 一睇華嫂

全港都知
可能係當幫華嫂出返啖氣啩

代入自己諗到都想死

郁手郁腳果下

黑社會電影入面古天樂個角色咪係洗米華，重要生到一樣樣

Lm

係啦黑口黑面咁

聽日蘋果動見啦下

兩個古惑仔，唔知有咩好睇

又唔係有仇
見林狗咁串，臨時起意玩尻佢姐

好呀好呀

黑左面

劉謙成個傻仔咁

歌詞又咖呢，舞步又咖呢
真係好撚老尷

起哂鋼wo

fd唔fd我唔知，淨係睇得出黑晒面

林狗係咪同佢不和

反而記得楊千嬅笑到佢真係嬲
而楊千嬅亦被城城「讚」到嬲

點由細玩大？大家細過果陣都係黑社會同堂口？

根本就好enjoy你地講佢

五湖四海皆兄弟

祖兒，上黎！

秋仔！上嚟講兩句

林狗都唔敢串佢 根本大卡士到

林狗有咩資格串人

成班黑社會咁

林狗咁垃圾

想郁手郁腳咁濟
最後叫古仔睇字幕，字幕唔係咁講，擺到時古仔玩9佢

黑哂面 差d想隻揪

唔係咩?

幾時

話事話，古天樂拍戲黎講又唔係公認好戲，作品數量至多叫中規中矩，佢有咩後台同幾時開始變到咁有地位？

你真係唔識架wor

驚到仆街驚講錯嘢出唔到去

屌，唱囉

係咁身體接觸
又捉9佢隻手

有冇link

勁有骨 係咪要玩呀 唱歌丫

林狗塊面好黑

G姓男星被曝出道前做牛郎服侍闊太古天樂及弟弟中槍- 每日頭條

你識你咪講囉講黎講去咪又係講誠哥個仔個壇，有無啲實質啲呀

佢眼中周柏豪有排都未夠班啦

咁古天樂真係黑底
同林國斌傷人單嘢，都係用某啲方法去擺平咗

人地以前係監躉，點解做監躉，自己維基下

講錯野，以後都玩唔到魔術

林狗小丑黎者

所以佢咪問囉

903嗰段真係好尷尬

成個人被人變走

人地好聲好氣問
人地唔識咪講比人知囉
又唔好好似d廢老咁

洗米華黑面

林狗真係好撚on9
只係飯商台地頭蟲

一個香港人一個澳門人點由細玩到大？

有無林狗前半部點串古仔

第2段冇睇過
聽到華嫂 佢口型係屌!

其實佢唱歌幾好聽
首男朋友清唱同CD差唔多
over average啦
係唔知點解叫親佢唱歌都尷尷尬尬咁

就算有背景 佢為香港電影業都付出好多
又捐錢又派錢比香港演員又起戲院
有幾多個唔忘本

因為一講古天樂唱歌就會諗起今期港行
邊有人會諗男朋友

李澤階緋聞男友
同埋人地有錢真係擺返落行頭

呀bob幾時傷過人？

林國斌（黎明）唔係林盛斌

7:59 開始

傻人發現案

佢出道前咁白點叫炭頭，擺明content farm之後作出來

大師兄忍住呀！

咪臭係

佢講野真係完全唔好笑

佢開公司 天下一 做老闆
基本上 九成香港電影 都係佢比錢拍

串鳩佢唔唱歌無盡責同今期流行
今期流行樂似唔係個個都講得

其實以前啲歌好多元化
好多快歌
成個氣氛可以抄到最高
依家啲歌好似差唔多咁

佢邊會無

聽聞古仔同華仔經常都投資落香港公司幫左唔少人，算係咁啦

Wa...又真係寸到過哂火...

炭頭可能講其他野呢

最後都有唱今期流行live

其實點解古生係圈中地位咁高？

未到大過佢既 可能大家fd黎呢

因為個圈都係果班人

咪玩啦，果陣香港大把猛料人啦，老實商人都夠膽串啦

仲有

“像我這一種男人 學不懂怎快樂

就算我對你再好 亦會比一張紙更薄”

識背

堂堂一個大佬
咁比人落面法

你諗下套明日戰記點開出黎就知

老實講，如果古天樂講嘅嘢係真嘅，畀著我都會嬲。

如果佢係真心諗住為香港樂壇做啲嘢，香港嘅樂迷點對佢？真係想聽佢唱歌咩，大家想睇佢出醜。

仲有叱吒都係一個有公信力嘅頒獎禮，歌手辛苦咗成年，甚至苦幹咗好多年，先有機會得到獎項嘅提名資格。
結果呢？就係因為想睇古天樂出醜，就令到有歌手嘅付出得唔到回報

線上賭場性感荷官發牌

古仔對香港
出既力真係默默地
上晒岸都放錢落香港電影香港樂壇
明明可以好似譚伯咁

連登仔真係好好笑
講幾句就話串

成班無出黎做過野

果時好似係連登仔叫人投佢出黎唱歌

英皇

想問太陽城嗰個咩節目嚟？
Viu 播嘅？！

究竟李澤楷係咪愛上過古天樂

呢個Post好多人講野好危險

洗米華後生係香港撈野

華仔係指洗米定牛華

身為藝人
理應做足門面但都講到咁都唔叫串

所以部分連登仔先係搞衰晒香港樂壇果個
成日話香港無樂壇，但就假膠化成個樂壇既盛事，遲早搞到變到似其他豬肉獎頒獎禮

當然係牛華啦

哇....好串呀

唔算串啦，呢d 說話古仔點會放係心

近年「我最喜愛」不嬲都玩玩地野
就好似吳業昆嗰年咁

佢兩個真係好撚friend

兩個幾十歲人既藝人
上台互疾下搞氣氛
成班連登仔當真，仲以為佢地不和

搶劫

當時古天樂因被揭發曾有搶劫案底，以致聲勢跌到谷底，但黃𨥈瑩當時不離不棄，給予男友安慰與支持，甚至為男友放棄演戲，然而最終於2001年仍因性格不合，以分手作結束[2]。

wiki

講串既話呢段仲串啦

根據香港《忽然1周》雜誌報導，去年中楊老闆多次透過英皇藝人總監霍紋希（古仔前女友），想約古仔到英皇駿景酒店面談，多次藉故推託的古仔，雖然最後終於赴約，不過卻一口回絕楊老闆開出的「三年三千萬港幣轉讓費，連帶保證兩年內為其開拍多部電影」的條件，還以酒醉為藉口離席。
謝霆鋒「頂包案」後，英皇覺得還是需要一位小生來坐鎮，所以又請霍紋希約古仔到駿景一談。
假裝聽不見

據了解，當晚古仔以各種理由推辭，還和霍紋希在電話中大吵一架，最後才氣沖沖地赴宴。
到了酒店後，古仔心不在焉，對楊老闆說的話都假裝聽不見，他拚命喝酒，還多次頂撞楊老闆，即便如此，英皇還是開出只要他答應拍一部電影，就當場開給他三百萬港幣（約一千三百二十萬元台幣）的支票，不過古仔還是以有約在身回絕。
後來一群人只好以喝酒來化解尷尬的場面，這時楊受成把手搭在古天樂的肩膀上以示友善，誰知道古仔竟勒住楊老闆的脖子，還把身體向後傾，眾人見狀，趕緊把他拉開，以免再發生衝突。
約定中國星

據悉，後來霍紋希為了這件事跟古仔大吵一架，大罵他「沒大腦」後不歡而散，隔日有人提出要古仔向楊老闆酙茶道歉，不過楊老闆透過霍紋希表示「沒有必要」。自此之後，英皇不再提和古仔的任何合作計畫，古仔也和「中國星」簽了約。

受仔都夠膽打之後仲簽埋中國星

屈機....

果陣後台咁硬？

坐館。。

本身兩個fd
但嗰下實有啲燥既
古天樂似係想幫洗米嫂出返啖氣姐
佢兩做得老死 第二日就唔會嬲啦
記得古天樂拎影帝嗰陣都有多謝在場既洗米華
好似仲坐埋一齊

2008年11月3日，商人李澤楷出席商業電台老闆何佐芝生日前，被記者追訪時聲稱，官司的事他不願置評，但他以為有某人坐過牢，留過案底，應該會改過自新，誰知還是瞪大眼睛說謊。記者問他所講的是否「楊生」，他則說他要說就是這樣多。

大家可能只會覺得當年吳業坤只一個未夠班拎呢個獎項嘅歌手，但係至少唔會否認佢係一個默默耕耘咗好多年嘅歌手。
未至於好似玩鳩古天樂咁，純粹係想睇佢出醜而投佢票

諗起黑社會2

矮仔曾都比受仔打
古仔仲硬過矮仔

好似自從嗰次之後，就再冇點聽過啲乜嘢有關古天樂支持香港樂壇嘅消息

你哋有冇d朋友係好鍾意一見面就互窒
我諗佢兩個既關係就係咁

肥姐笑9古天樂好似拜神嗰段片
楊千嬅都在場

joey 串丫kay 搞到唱K 咁

向華強咪又係受仔d friend

今期流行其實有咩問題？

呢家無果時行得太前

仲有大哥

洗米黑晒面

古仔真係娛樂圈大佬黎
有邊個叫唔郁

古天樂做演藝人協會主席呢個位真係好稱職
我敢講將來一定冇人做得好過佢
邊個藝人屋企人有事需要幫手
佢第一個打電話去問有冇野幫
之前林子搏都多謝過佢
留意下真係好多藝人多謝佢
因為武肺好多行內人冇工開，佢諗辦法搵有錢佬捐錢 再派俾有需要既行內人

仲有單新聞有個女人係佢活動舉牌話有病要醫藥費
佢事後都話會搵職員聯絡佢 如果真係有病會幫佢
佢會同年輕一代演員音樂人食飯 了解佢哋
好幫後輩

咁都好聽
古天樂唱歌唔掂到佢自己都覺得自己唔掂
所以先一路咁抗拒

我最喜歡男歌手嗰次擺明唔關歌事, 所以林海峰先串到佢仆街
古天樂自己都知
後尾大家鬥wea爛面

項少龍好尊重啲前輩

偏偏佢當年係打劫呀婆所以坐監

好撚型好撚堅
雖然笑笑口咁叫人上黎，但係都好似不怒自威咁

以為講緊呢段似真係想打9秋生

幫過林子博呢單野真係唔知

秋生都去埋台灣了..

邊到？

睇個樣都知嬲左
不過fd 底 嬲一下姐
俾著啲普通歌星 應該收皮

點會沒後台 向生楊生點都幫古天樂多過洗米華啦

他接受訪問時感激多方的支持，除了昔日亞視好友引薦去ViuTV拍劇之外，他特別多謝古天樂，他說：「當年我同古天樂都係拍KTV嘅模特兒，所以大家認識咗好多年，佢一落機就打電話畀我慰問我之餘，仲問我ViuTV劇組有冇搵我，依家ViuTV嘅《地產仔》導演搵我參與拍攝，真係好感激。」

「多謝古天樂！」這句說話近年來經常都聽到，除了他成為電影大亨，經常開戲讓演員在經濟不太好的環境下都人人有工開之外，古天樂私底下亦經常行善，特別是他當上演藝人協會主席後，每每主動關心有需要的同行，出錢又出力，非常有心。

去年年底盧海鵬因心臟問題要接受通波仔手術，手術費廿多萬古天樂為他代支，再慢慢向保險公司索償。「B哥」吳志雄1999年投資失利，一年多就蝕近幾乎1億，當年古天樂為他先還巨債，後來吳志雄想還錢，古天樂都拒絕。古天樂相當重情義，他跟鄧一君因拍劇認識，得悉對方投資開車仔麵店，二話不說到場幫襯支持，實屬難得。

睇完個post古天樂真係唔話得

1:24-1:45

其實曾偉權前年接獲監製梅小青的邀請，為劇集《法證先鋒IV》演出，跟陳煒演一對，可惜開工一日之後，權權確診患癌，被迫辭演這個較重要的角色，角色改由鄭子誠頂上。據知，權權得悉患癌後大感無助，亦沒有足夠的積蓄醫病，身邊的友人主動為他向古天樂求助，一向善心的古仔低調資助權權的抗癌醫藥費，後來權權情況一度有好轉，他更在《法IV》埋尾前回歸，梅小青為他特別設計一個簡單兩集戲的角色，總算如願參與這次的製作

唔搞笑都算，仲句句有骨真係難頂

古天樂同mani拍過拖？無聽過既？

事隔一年，李健仁終於在微博開腔交代事件，他指自己努力治療中，除了中醫之外，還有言語治療及物理治療，他說：「這些治療都需要一定的費用，所以我想在此感謝這半年來出錢出力幫助我的有心人。首先多謝劉鑾雄太太，在我出事返港後，即派同事聯絡我，另外還有演藝人協會會長古天樂，劉太及古生兩位大善人出錢出力。還有我的好朋友Suzuki李建邦，為我的事奔波，而演藝人協會又安排我到快樂港仁接受免費中醫治療，能遇到各位善人，是我的福份，我會繼續努力，盡快回到幕前跟大家見面！」

除了文字感謝各方好友，他也post了一張和李建邦的合照，只見他消瘦了不少，容顏憔悴，令人心痛，希望他盡快好起來，繼續給大家帶來歡樂。

好似樣, 一樣咁撚閪黑

鄧一君呢單好有印象

2打6黎

人地電台DJ有電台DJ嘅堅持
咁樣俾古仔拎左我最喜歡男歌手
其實抹殺左其他歌手嘅努力
古仔俾面出席一件事
但係人地覺得佢唔值個獎
最衰係啲fans擺古仔上枱
高登連登仲要係主要推手

第二個大好人係田雞

老實講，佢同個d黑底搭得膊頭打得交唔會係好人啦，但佢深知發財立品姐，相反其他人唔會咁解。佢知邊到養大佢，幫返邊到人。

唔似

李澤x條友. 打橫行有咩問題

條「仔」

有冇咁誇

你地啲留言笑到我仆街

男朋友呢首歌一出紅到癲喎
仲有上面有Ching講既像我這一種男人
唔知係咪因為今期流行搞到膠化左佢唱歌啦
但係佢果種反感係異常激烈
起碼同市場唔合比例先
佢做歌影視三棲絕對無問題
可能佢自己要求高啦

咁如果我做主持，我會讚下佢有觀眾緣，其他歌手要學下野，而唔係不斷數佢唔唱live，要儲歌去紅館咁囉

咁古仔都係受害者啦
堅乜鬼野持啫

我覺得冇問題，好多人都好玩得好講得笑

洗米華：I'm gonna make this magician disappear

咁嗰年係誇張嘛
古仔成年出得一隻歌, 仲要係合唱嘅
咁樣攞走個大獎, 有幾多個dj真係服佢呀
古仔唔俾面人就得
人地唔俾面古仔就屌
喱啲係腦賤fans行徑

仲要古仔嗰陣都有叫唔好推佢上去
點知啲人愈叫愈做
連登仲推到懶係high咁
最尾搞到件事尷尷尬尬

有無人記得古仔喺好耐好耐之前有個tvb配角女朋友
唔知叫咩瑩？
拍咗好耐拖 然後古仔唔知因咩事拋棄咗佢？

00 年古仔紅到癲啦，每年幾多套戲，fans 多到爆
唱歌就不嬲唔得架啦，仲要係果個年代既人比
晨早就掃幾屆視帝先走去拍戲玩埋唱歌，拍戲搵到錢使乜唱歌，謝檸檬差唔多case

古天樂真係好唔鍾意人提佢啲黑歷史

學得啲咩
叫最佳人氣獎就差唔多

講真 你話佢有冇撈黑 真係唔多有 可以咁串真係開個人嘅氣場事 好多人點做都唔會做到 同啲黑社會只係生意上嘅野姐

周柏豪係洗米華個仔喎，上面又話古天樂同洗米華好FD? 咁都算半個侄?

咁所以都係屌網民唔係屌古仔啦
佢憑咩走去揾個受害者出氣先

黃𨥈瑩

「B哥」吳志雄1999年投資失利，一年多就蝕近幾乎1億，當年古天樂為他先還巨債，後來吳志雄想還錢，古天樂都拒絕。古天樂相當重情義

成億都唔使人還咁誇張
仲要係1999年

蝦腸？

古天樂夠係大哥啦

因為佢幫過好多圈中人 得閒維基下

洗米華：丫你個仆街無大無細, 無撚下次呀!!!

你00後黎 睇吓啲訪問佢幫過邊個 入行前又做啲乜 咪知佢同邊堆玩開囉

無嘢啦已經，你睇佢容祖兒演唱會都要求唱兩次今期流行就知，應該睇化左。佢係被人串個mv d舞似拜神姐，當年肥姐笑佢呀嘛。

肥姐同佢好似勁friend架，仲有宣萱好美味架，古仔份人對前輩好專重，點會真嬲

你做主持就直頭上唔到台添啦

洗米黑撚哂面
但都睇得出古仔好撚享受
應該平時私底下都係咁

劉謙：好呀好呀
古天樂：咩都好呀可？

我係劉謙實嚇到失禁

林狗把口幾賤都好都係黃底

唔係fd底有邊個敢咁樣串洗米

唔係比係查斯古特屌屎忽佢有撚咁大兜咩
拍戲又屎唱歌又屎

其實我最喜愛的呢啲人氣獎到底有幾大?
年年個結果都要攞嚟拗一大輪值唔值, 講到好似人氣都要論資排輩咁, 不如以後取消佢, 改做我最敬愛的, 跟資歷派獎算喇
做mc唔幫手調和氣氛仲喺到幫手煽風點火, 最尷尬明明係林狗喺到串人串到全場dead air冇曬反應嗰下囉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

其實講佢本身係應該無事
係一講佢老婆先最嬲
面部即刻抽咗一吓

叱吒佢不知玩得幾開心，就係通知左佢會拎獎佢先出席
佢其實都為娛樂圈出盡力，
明知全港玩野 都照出席玩埋一份

最靚仔楊過

白色個陣好屈機

如果真係「默默地」支持，我哋又點會知
搵人「低調地」放水俾記者ja

不過佢呢個香港演藝人協會會長點都好過上屆成蟲同曾至矮ge

怪人唔幫你打圓場嘅一開頭就咪鳩造古仔上去啦
投票嗰班真係個個都鍾意古仔咩，起碼一半想睇佢唱歌出醜之嘛
咁嘅結果咪叫求仁得仁

有聲

洗米華先係啦

咁你仲記唔記得點樣個時會選佢？
堅持條撚咩 完全唔關事，
只係林狗成日on9當有趣

發覺你都幾狗唔搭八
咁依家個投票結果關古天樂鬼事
你自己都識講係連登想睇佢出醜所以玩野
都唔好講比唔比面
一個正常有邏輯有教養既人都會講兩句好聽說話
而唔係搞到好似古天樂比錢買票咁
你自己都up. 得出前因後果，都可以跳到去啲弱智結論，如此奇人實在難得

咁短時間可以柒幾次
btw子華臨尾打完場真係一大對比

如果你咁都做主持就香港都玩撚完啦
叫人學下？你大哥大啊？
咩地位啊你 dj仔一名 你估你係俞琤啊？

弱智入面你都算叻，識打咁多字

I just think about money

其實有骨同中point有冇關係？

原來已經6張

唔係嬲，係講笑姐~

但佢出道前真係做鴨仔出身 老一輩嘅古惑佬個個都知

好心啦林狗，做到咁明眼人只會覺得你on9, 幾十歲人都唔識分邊個係大邊個係細？你估你主持903 就係大咩

見識小唔會怪你 你估真係拍電影 咁多黑社會勾結咩
總會有人上位特別快 特別有氣勢 受人敬仰命格就係咁 呢啲天生 講野幾串都唔會出事

古天樂中國人黎
捐勁多錢返大陸

一聽到肥姐笑，我就跟住笑

same

屌你

劉謙成個傻鳩咁
「係呀係呀係呀好啊好啊好啊」

最慘係有部分人覺得佢好有料

ViuTV個乞衣

我

黑警黑社會，兩樣都係黑
咁樣比你比一比好似有分別咁

你嚟搞笑架喎

一直就係 果陣佢第一個show
港豬人笑佢又笑 但完全唔知笑乜

黑社會，仲坐過監爆過菊

真係bi架咩

你中文係咪拎U 9唔撚答8

佢間公司養左大部分新演員，又拍好多本土電影

階哥搵你做佢男友你都狗衝啦

同之前填海華差唔多，放好多錢落電影培訓新人

笑能左

佢本身坐過監, 仲要係衰老笠
一開始拍戲又同大佬Ｂ群埋一堆
做老闆又part洗米華
係咪咁出於污泥不染呀

就算佢奶共奶到雪雪聲 都係咁鐘意佢
唔係因為佢 港產片邊會有咁多產量

無計喎， 曾志偉老豆係黑警， 曾志偉同黑底班人點都避忌唔會走埋一齊

追完成個po古天樂真係好有義氣
如果跟佢搵食真係會死心塌地果種

呢段真係好尷尬,連人瑞都笑唔出

所以佢上台都話觀眾唔係因為佢唱歌成就而投佢
後尾再講埋佢嘅責任就係培育下一代
唔係自己做歌手
喺自己唔擅長嘅地方「報答」觀眾

依段我覺得黃子華語氣問題令佢覺得比人串

其實古生好大量的，唔係真嬲的，洗米華果條就擺明兩個度咗稿嫁啦。

on9
點會呀
佢老豆係最撚黑個個wo
金錢帝國個陳奕迅
黑白都要比面啦
以前仲要同鄧光榮一伙
黑過墨汁wo

佢對同行全部都好NICE, 係新大哥, 唔係成龍逢人抽水果隻, 係成日包辦下午茶唔該前唔該後果隻.,..

利申細個做兼職見過佢

人地主辦單位老奉同你執屎
即係連自己都否定自己出啲獎嘅價值
又唔見你嗌古仔上得台攞獎就直接大大方方唱兩句

最弱智就係你喱啲上帝視覺懶通透嘅人

不過睇返 其實嬅嬸都似只係嬲左第一下

對林狗果吓係有火

以前青靚白淨係監獄

老豆都無飛 boom..被雷劈 boom.......

真係尷撚到呢....講乜尻睇字都有聲

驚淨係變走對手咋

鄧 楊 向 華
4個點排
邊個實力勁

當年任達華夠車人幾巴啦，你夠薑郁佢咩？
幾時都係黑警最惡

收啦屌
佢呢啲垃圾都叫DJ
重學人搞笑
唔好笑呀柒頭

其實兩段片都冇乜野

今期流行真係超柒

佢講野好有意思嫁得佢敢講

講事實者

都冇跳舞

損毀到人利益好似以前gem咁

因為佢肯將自己賺返嚟嘅錢，貢獻返比行業。
佢做咗演藝人協會會長，真係關照一啲老人家又或者經濟有困難嘅同行。

佢係講到好似人地係串佢今期流行，好似串佢唔識唱歌，你唔係真正最受歡迎男歌手咁呀
真係幾垃圾下，呢段solo

古仔係14x?

抵人哋寸9佢 玩棟篤笑

On9 唔搵野講下點有戲睇呀
少少野就串玻璃心咩
少少打都兜唔到就唔係司儀啦

睇完個wiki
屌好有經歷嘅男人
仲改邪歸正屈撚晒機

你叱咤頒獎，人地已經俾面出席，仲面懵懵咁上台領獎
你就喺台上當眾數佢踩佢，cls

一億唔洗還......................

所以古天樂咪同佢玩下囉

原來仲係第一位歌影視大滿貫

有無識跳舞嘅人可以跳個原版出來睇下，佢都話跳舞老師係跳得好好係佢問題。

下？ 嬲？ 小朋友未出社會做嘢咪覺得係

呢段真係冇嬲喎，最多係面懵啫

Exac7ly

唔覺嬲。。好搞笑喎 ， 識搞氣氛

其實佢有邊段好笑
果陣 超低能 勁搞笑 心諗.....

反而晴朗有時幾好笑

咁多人咁大反應係到覆我幾隻字
我打「夾稿互串」 唔打「串 」
你地係咪會舒服D

無人笑
林狗串串貢得罪人自以為好笑

就係

1.做主席
2.開公司搵大錢
3.18年拎咗最佳男主角啦
唔講佢枱底野，枱面都夠晒冷喇

第一段片4:06係咪爆粗

佢sell 自己棟篤笑就真係一d 都唔好笑，晴朗呢d casual 吹水節日偶然講句鳩野就好笑d

呢段飲醉左講先係真心話

陳小春呢d垃圾其實真係唔知憑咩可以紅

你知唔知佢老逗係邊個

係咪要中出佢，佢先肯唱㗎

都話明黑警

所以咪話黑警，

問題一個著咗草唔想搞咁多野
一邊嫌佢唔係現職影響力細好多

玩轉二世古有訪問唐才智佢自己都話自己係viu個乞兒（之前喺個節目到扮乞兒），擺明frd底

人地fans投姜濤出黎就屌
自己投古仔出黎玩9佢就得
有d連登仔惡過共產黨

明明就係大家期待既場面
佢地都係如你所願
本身知道自己拎獎果下都知係伏
點會冇準備而黎

佢真係唔講普通話

邊個敢笑 講事實話埋自己
再加唱片公司藍 損害佢地利益

玩姐，俾著我如果有咁既地位，我同人玩都已經係俾面人啦
好似王菲咁咩

佢話佢係俾個修女感動左
所以佢好願意幫好多人

咪係，擺明係玩啦

天堂鳥學過跳舞 好正常

你就真係騎咧啦....
唔識字..

古天樂2019年1月1日涉嫌違犯港區蟈安法
搧動港人追夢

係啦，叻啦叻啦

試下連登仔上去，尿都瀨撚埋呀

聽日蘋果動見啦
洗米好黃

拍電影咩屌 搵藉口洗白姐

條女脂粉味好重，成個女人咁

佢面癱左幾年啦

一定事前已知自己攞獎，但可能唔知林狗會有段咁嘅野講自己

古天樂都有錢，不過同洗米華比應該就蚊比同牛比🤔

個後台李澤街

你真係弱智唔係扮
除左林狗爆肚瀨嗰篤之外本來就無屎

超低能 勁搞笑 都係完全唔好笑唔知聽緊咩
但最大問題台下勁多人笑....呢條友究竟憑咩

有錢到咁上下就唔係講鬥身家啦，兩個都地位咁高但範數唔同

洗米幾有錢都唔會亂得罪古仔啦

拍完五個小孩訪問班童星
楊千嬅特登播返今期流行俾班細路睇

明知自己入哂五強都請假去
真係唔想去會扮忙唔黎

睇返講今日唔得12 17一定得
到底係意有所指定我諗多左

咩呀，當年政壇講17雙普選呀嘛，語帶雙關咁借用黎搞gag 啫

由網民吹風叫推古天樂上去已經係屎啦
古天樂唔想唱
林海峰唔gur
最大受害者係周國賢
18年3隻歌攞派台第一, 呼聲最高, 結果冇得攞
仲要唔止搞到18年喱屆
19年陳栢宇出5隻歌3隻派台第一, 結果俾左周國賢, 因為係上年欠佢
但係周國賢19年剩係出左1隻歌仲要冇攞過第一
到左今年直頭skip埋陳栢宇俾左姜濤
人地真係擺個心落粵語歌堅守香港市場
結果俾人玩仲要笑鳩佢地介意埋晒啲豬肉獎

全部都係因為啲網民想睇一個演員尷尷尬尬上台唱歌

你講既野全部都明
但點解個結果會係林狗應該串古仔，就點睇都睇唔明
同埋關林狗堅持咩事，佢堅持同佢屌古仔又有咩關係
依家林狗講完嗰番說話，失禮既只有商台而唔係古仔
你啲邏輯真係1999

你覺得一個爛仔會行返正路 會係因為自己想撈返正多 定係有人點化佢多?

咁洗米華同個魔術佬有冇得罪古仔呀?
又唔見你屌下佢串人做乜鳩
古仔影壇大佬, 林海峰夠商台大佬啦
上得嚟攞獎咪大大方方唱埋佢囉
唔通商台角度優待古仔唔洗唱又啱咩
根本兩邊個態度都係一樣, 當時人都冇出聲話對方唔尊重, 你地喺度嘈乜野

好彩金像獎唔係全民票選
唔係俾人攞嚟做笑話選個歌手上去攞最佳男主角
杜sir嗰啲直頭出聲屌你有咩面嚟攞獎

林狗： 唱歌囉
古： 屌

又唔洗成日小人之心既

山雞

點知依家天下一同英皇一齊夾份拍戲

仲以為楊生會好小氣

鄧一君成世就係做阿柏個XX細佬

有唔知邊個帶起反林狗 造神子華 風潮
搞到啲細蚊個個反左先係咪都

應該真係好fd先可以咁樣寸嚟寸去下嘩

傳聞古仔背後有楷仔
洗米唯有硬食

LM

好似林狗自己攞唔到個獎唔抵得咁，勁怨婦feel
明明古仔根本一啲都唔恨攞

係

個問題係人地都俾晒面嚟攞獎，仲要上台前俾你串一輪

咁都無點準備過 好難即唱嘅 佢又唔係唱開歌

+1

講串既
成蟲9 up 話冇香港電影
古天樂拎獎串成蟲果段就真係串la

古仔肯出席已經好俾面
商台根本有賺
林生係咪幫個台倒米

我淨係睇到華哥塊面黑到仆街，古仔仲要係咁推鳩佢 一提佢老婆變晒樣喎 你點睇到係fd 互串

又吹奏呢條撚屌

跟本就係排舞果個玩鳩佢，後面d dancer全部都係咁跳

dklm, 唱自己首歌都去唔到高音位

好心自量下啦

你認真？

咁呢兩段片真係顯示左佢轉數
佢入左行廿幾年實會有進步

兩個有背景既完全詮釋左黑社會大佬講笑係點
成個氣氛壓抑到

第一段容祖兒同張敬軒好明顯無背景, 淆底到企開兩步, 唔多敢埋去
最後容祖兒講唱K咁, 軒仔即刻叫好野完左佢, 驚得罪古天樂

反而Kay一上台就痴埋去好熟咁
仲夠膽中途話好低key升key玩鳩古天樂
好似唔只老公細佬做狗咁簡單

最尾林狗仲要補多句
「可以啦可會長」
尾彩

有冇片睇睇

佢都唔係唯一一個串林狗架啦

個個都會串林狗

佢後面硬唔硬就睇楷仔夠唔夠硬喇

依段 大概講條友9 up無香港電影

跟住香港頒獎禮
古天樂得獎 上台前同成蟲既反應 同講話

成件事都反映到點解行內人尊重古天樂

超低能 果陣好多人笑佢又笑既港豬 唔知笑乜都笑
同呀Sa 唱雞全部都係雞一樣

On9 仔係你呢種
佢細個做錯 一世都錯？
好在外國 無將坐監放大
香港人最中意反香港人

吓 無睇埋林狗個樣？
唔通你做過古天樂呢啲級數嘅藝人？

你誤會左我意思
我只係想講做開爛仔個mind set就偏向左撈偏 冇人點化真係好難回頭

叫得觀眾投票就預左係咁
唔同佢地個個都知腎仔派左幾多首歌咩

睇你有限 宜家好咗好多

又係呢條片，最好睇嘅係劉謙成個傻仔咁俾人玩

你會唔會過份解讀
古仔自己都認唱功差啦
佢上得去仲點會介意

佢介唔介意同人地驚唔驚係兩回事

古天樂年年生日慶祝容祖兒都有份開party ，又拍哂片po fb, ig，好撚fd ga

右面個dancer係咪錯左方向

kay個老公細佬咪低級白狗
睇佢老公唔簡單就啱

江湖傳聞就係有李澤階既頭等倉就一定有古天樂
你話兩個真係fd都得既

林狗 杜狗 中基 好似都係同古仔 唔同一堆
杜狗同中基 有係節目攞黎笑過

佢唔坐私人飛機咩？

佢份人念舊同飲水思源
有次睇個資深藝人訪問
古生由岩岩出道會讓位比佢坐
到紅咗會車埋佢返屋企 仲比埋電話佢
而家做埋老細 買飛咁少嘅事佢都仲會幫手

第一段好正常喎
第二段真係有d火藥味

係囉
咩欠唔欠
本身咪有個男歌手獎囉, 903想頒比邊個咪邊個
最受歡迎嘅就for民意玩架啦
可能班DJ覺得民意玩爛個獎唔gur啫

鄧一君？

上年唔係投黃咩 方皓玟 rubberband都係咁

但我記得上年錄播周仔好似都冇拎
可能覺得自己唔配個獎

林狗同杜生friend?

話以前佢地唔鍾意古天樂 應該都好耐之前 但而家睇到古天樂 演藝界應該真係好難會有人憎佢 出心出力 有咩事第一個出黎先 要搵第二個做到佢咁都真係好難 成個大佬咁 要幫既就幫 都未講佢係大陸起學校果d

詞:林夕

諗起「他知道，哭是沒有用的。」

新浪

Frd到癲

所以叫你驗吓腦美化自己弱智
你覺得人唔會變？ 做開爛仔唔代表係一世爛
人地撈得有風水 你呢繼續做殘狗奴隸啦

我係話 在座各位 都係垃圾

馮素波

支那01唔擺link，跟標題youtube有片
【矚目配角】馮素波讚古天樂成名後不忘本：佢照顧同行每一個人
2020-02-14

馮素波波姐由童星出道，入行逾七十載，認識圈中人無數，但要講到與其特別有淵源的，一定是古天樂，她說：「當年拍戲我只知道這個是古天樂，是一個新人，我知道公司投資了很大的資金去捧這個新人，我便很有幸，選了我做金花婆婆。」當年正在拍攝95年版《神雕俠侶》，波姐與古天樂有一場外景戲，他們就這樣結下第一次緣份。
攝影：梁碧玲 剪片：呂榮棟 場地提供：太子餐廳

趕埋位不忘身邊人「我件羽絨你拿去蓋」

波姐指當時自己坐在外景車裡，那一晚很寒冷，古天樂向著她走過來，當時古仔做了一舉動，令波姐覺得他是一位很疼愛他媽媽或者很敬老的人，波姐說：「他拍拍吓戲走過來，話：『波姐，我開張檯給你睡呀，我件羽絨你拿去蓋吧，不然你睡在這會冷。』我說留給你自己坐吧，他說我現在要埋位沒時間坐了；他說坐著又會冷，着我的衣服吧，我說你小心自己冷，他說我都沒得穿件羽絨，因為要埋位。」雖然只是短短的小插曲，卻讓波姐對這位年青人留下了印象。

TVB當年仍是黃金時期，藝人多不勝數，合作一部劇後，可能要隔頗長時間後才能再碰面，不像現時幾套劇就撞演員。波姐與古仔第二次結緣，已經是兩年後拍《美味天王》的時候。波姐說：「我記得古天樂很白淨，很多鬚根。當時廠裡關了燈放食飯，我只見到有個人叫我去吃飯，誰叫我去呢？行到去才知道那人是古天樂，我說你為甚麼這麼黑？他說因為鬚根白拍時裝不好看，沒得遮掩廢事塗那麼多粉，所以他自己去曬燈。」

這一次是在TVB廠內相遇，而在《美味天王》裡他們還試過一起拍外景，以前無綫如果拍外景的話，很多藝人會等外景車接自己收工，波姐也不例外。當她在等外景車時，古仔走過來問波姐要去哪裡，波姐指：「我說我出中環，他說跟我車吧，便上了他車。那時他駕新車，那些皮還有一陣味，我說嘩！買新車呀，他說：『是呀，波姐，我快要離開TVB了。』我說你都做主角了，捱得這麼辛苦你便走？他說，我有個老闆看得起我，他投資給我讓我拍電影 ，給我做導演。」

當時波姐有點懷疑，古天樂在TVB還未拍夠十套劇，怎出去做導演？她更半訓話古仔，指一有人投資給你你便買新車，不應該太奢侈，要得老闆信任你才好，不要一有環境便這麼奢侈。換著一些心高氣傲的人，可能已經不服氣了，但古仔卻虛心表示知道了，更指自己會好好地發展，完全當波姐是一位良師。後來古天樂果真的在電影界闖出一片天，成為金像獎影帝。

專訪│馮素波爆無綫加人工唔多：你情我願唔能夠話刻薄

多年後再結電影緣 古仔升呢古老闆

雖然古天樂離開了TVB，但不代表他跟波姐的緣份就此終結，不過卻相隔了十八年。「有日有個製片打電話給我說現在有個電影，《五個小孩的校長》有個角色想找你做兩日，我說好，他只是說做楊千嬅的媽媽。」當時波姐並不知道古仔也有份演這部戲，直到去到片場，離遠看見古天樂，當年的小伙子已變成人人口中所叫的「古老闆」，「我不知道應該叫他甚麼，後來埋位他坐在我對面，他又沒有跟我笑、點吓頭，我個人就是忍不住，我說我應該是不是叫你古老闆 ，還是叫你古先生？或古仔呢？他說你舊時叫我古仔便叫我古仔。」

這份尊重令波姐覺得這個古仔的確沒有變，即使成名後也不會擺出架子，碰巧波姐當時有位監制朋友有個計劃，希望想我找些藝員去說些做人爸爸的事，她便膽粗粗請古仔幫忙，波姐回憶說：「古仔話這東西幫不到你，因為我都未有仔，他問我近期有甚麼在做，我說沒有，有時就唱吓歌，幫人做吓嘉賓，自己開吓有主位的演唱會。」當時古仔竟然說開騷記得通知他，指希望有這樣機會，如果自己在香港便去聽波姐唱歌，當時波姐並沒有他的聯絡方法，古仔便叫她直接打去公司找他就可以了。

大手購入演唱會票贈長者 「幫到我好多」

直到《五個小孩的校長》首映那晚，古仔看見我在觀眾席那邊找入口，便向我招手，接著便跟著他行紅地顫，原來波姐並不知那晚有記招，當眾人走向記者群，她卻直接拿飛入場了。散場後，波姐打開電話卻發現大量留言，原來古仔一直在打電話再她，問她記招為何不上台。「我就真的不好意思，我便照那電話打回去，真是他。知道我們有記招嗎？我說我不知道，製片叫我來拿票入場看戲我便進場，他說：『哼！同事竟然這樣對你，不行，你不可以這樣，你留起我這個電話，你以後有甚麼事便通知我，你有事便短訊我，我這電話看不到照片聽不到錄音的，你只用短訊就可以。』他說你記住了，你有甚麼需要記得找我。」

自此，每次古仔收到波姐的短訊一定親自打電話回覆，波姐想他買點演唱會飛，古仔便會買些票交去他公司，因為他有一群義工帶很多老人家，票分配好便由他們帶老人家來聽我的演唱會。波姐說：「我覺得他真的很尊重，好像六叔很注重這一行，很睇這一行的人，因為在這些一、二百張票來說，對他不是一個問題，對於我們來說就是一個不錯的幫助，而且有些朋友買了票都要找人來看，還有我有時有些朋友買了票我還要找租旅遊車去接人出來，但他有個基金他全解決，這個是我很多謝他。」波姐指不知道古仔為什麼會對她那麼好，但她卻不會以古天樂的名字作招徠，只是覺得這位當年的後生仔，即使成名後也不忘初衷，很是難得。

邊有串呀咁都叫串

yes , 一齊做晴朗
上年？ 都有一齊食飯 同埋 盧覓雪

過左咁耐都行得走得你話有冇背景

有個係吳唱K嚟
好似係因為拍咗呢個Mv就介紹佢轉讀訓練班

生意人點會專登得罪人

其實佢係老作嘅 聽落去唔會有hard feeling
但係聽落去覺得單單打打某程度上係講緊事實

救梅姐果單?

大家細個一齊出黎行古惑,係咁上下啦

好似訪問馮素波

好明顯洗米冇彩排又冇睇rundown
劉謙拉都拉唔住兩個大粒野free style